{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025013",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 비치몽돌하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせをお知らせします。 予約人数に追加がある場合は、事前にご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室するには、そのペンションで可能である必要がありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能ですが、同性または保護者同伴がある場合は入室が可能です。 入室と退室時間を遵守してください。 客室内で施設を毀損または紛失した場合は、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。 客室内での直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、被害を与えるような行動はご遠慮ください。 予約特典としてメゾネットタイプのバーベキュー場をご利用いただけます。 バーベキュー道具のセッティングは20,000ウォンです。 利用時間は18時から23時までで、2時間を原則とします。 駐車は可能で、海水浴場で水上レジャーを楽しむことができます。 付帯施設としてはエレベーターがあり、外島遊覧船の割引券やワイファイが利用できます。 さらに近くの観光地としては、農所モンドル海水浴場、七千両海戦公園、外島、巨済捕虜収容所、ドビーチCC、キム·ヨンサム大統領の生家があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数に追加がある場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室するには、そのペンションで可能である必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能ですが、同性または保護者同伴がある場合は入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "施設を毀損または紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "客室内での炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー道具のセッティングは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は18時から23時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはエレベーターがあり、外島遊覧船の割引券やワイファイが利用できます。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地には何がありますか？",
            "answer": "近くの観光地としては、農所モンドル海水浴場、七千両海戦公園、外島、巨済捕虜収容所、ドビーチCC、キム・ヨンサム大統領の生家があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 382
    }
}